屌你老母8點幾係到鑽嘢

嘈撚醒哂全家 有咩方法做鳩佢？

趕住收工今晚去玩嘛⋯⋯對唔住law